沙田有朋友企跳

今朝4點有朋友收到msg佢想自殺
30mins 前佢係ig post 張相
有無手足知道係邊到 求下大家幫幫手

推

180 皮膚好黑 身型瘦 黑色頭髮 大眼 有釘耳環

推 大家起身幫幫手😭

停

唔知不過幫手推

男 26歲左右

Up

幫推

pish

似新翠 / 隆亨

呢度未必係沙田 我地真係唔知係邊 求下大家幫幫手

佢熄左電話

一定唔係

似沙角

檯樓顏色似喺沙角

又唔似沙角

沙角好似淺啡啲

秦石好似都係啡色

推！

面個三角形沙角有邊個位似
但棟樓d色又幾似沙角

推 睇唔出

721

沙田手足入嚟認下喺邊度

push

右邊牆身有油綠色
係咪 沙角

Skylark House, Sha Kok Estate, Sha Tin, Hong Kong 佢住13樓沙角手足幫幫巡樓

如果喺咁睇圖嘅話應該唔喺雲雀A座
睇下會唔會喺B/C

打唔打到俾佢？

報警啦

佢既look 沙角朋友幫下手⋯

Push

返黎啦

推推推

雲雀A 13樓 一定係
講大話死全家

搵返未

我唔係香港 有無沙角村手足可以幫下手

幫下手上13樓睇下呀

push

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

now go

救人啊

有圖有真相
近田園閣對面 近馬路個棟

唔該曬手足

我行樓梯落去搵下

求下大家

救人呀

救人

有冇人呀

我由頂樓行到最低層都唔見有人

岩岩係樓下望上去見唔到雲雀A有巴打坐緊
反而見到有位絲打係大概1x樓位置影緊相
另外雲雀ABC呢排好似做緊外牆工程 其實好多位都有吊船
會唔會係其他座？

唔係前幾日咩?

佢張相就係依度位影

咁佢可能去咗其他地方
我行咗佢影相呢邊嘅後樓梯都見唔到人

打俾佢又唔通⋯

去左邊

唔該曬手足先

手足你唔好跳呀

唔好呀

推 有消息再通知大家⋯

推呀

Pish

要靠大家接力搵人了
我要去番工 對唔住
希望快啲搵到佢平安無事

搵到啦手足們宜家無事 好多謝大家

冇撚攪呢啲

大把野做

末做完

一齊攪埋先

唔該

咁就好啦

唔該曬大家人無事就好

感謝 感謝

報你老母

收到，連登沙田區pc 仔

留低一齊睇住香港光復呀！

ok 無事就最好

👍👍👍

無事就好啦辛苦你地，當有朋友有情緒困擾，同時都會令你產生擔憂不安情緒，照顧朋友情緒都要留意自己情緒。
如果你發現朋友情緒持續不穩，可以搵我。

各位手足，如果好攰好無力，你一定要睇呢篇！

推
救人

推啊

咁就好了

好彩.... sor而家先起身...
見到係我屋企附近有巴打跳 真係好緊張....
同佢傾下啦 唔好為香港犧牲 唔值得啊

留住條命， 光復香港
手足們唔好再亂諗野

我唔在場趕過去之前已經話無事 食早餐

手足咪啊 快去揾佢

巴打 沙田圍友？

推 一個不能少

樓主話已經搵到

估錯左 沙田附近啦

又呃like

唔好意思 麻煩到大家 我都唔想 但係我更加唔想有人死唔好意思

留番條命，廢老狗官黑警都未死

廣源?

智障?

明既 我地當早啲出門咋嘛

幫手推

我想整嗰沙田group 文宣
沙田圍太多廢老 太多撕紙狗
仲夠膽係議員banner 痴依d

唔明點解隔條河有咁大差距
人地沙田 瀝源 仲有馬鞍山 d人都好黃

肯定係沙角 不過樓主話已經搵到...

警犬直播推佢落樓

隨便啦 連儂牆一向都係咁 過一排就撕

花時間派傳單個效益高d

或者做其他文宣

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

係未新田圍？

太好了

沙角,河泮對面

太好啦

up

推 唔好再有手足走了